Een of andere manier, het herinnerde hem aan de stem van Esmeralda.
Hij ging het huis binnen en ging boven heel stil, en hij pauzeerde even voor de deur en luisterde Brei zijn wenkbrauwen en zijn lippen bewogen, vormend de woorden: "Mijn liefde, mijn liefje Toen ging hij naar zijn eigen kamer en gooide zichzelf, gekleed zoals hij was, op het bed; en ook hij lag wakker met het communiceren met de zijne ongeluk.
Toen Esmeralda de volgende naar de ontbijtzaal ging 's morgens - de sierlijke kamer die doet denken aan het parfum van de rozen die in grote kommen op de tafel en het dressoir stond - ze zag hem buiten in de tuin, en een zwakke blos steeg op tot haar bleke gezicht.
Hoe zou ze hem moeten groeten?
Wat zou ze tegen hem moeten zeggen?
Toen hij kwam in, zij waren alleen, en hij stond even voor de deur twee, naar haar kijkend.
Ze wierp een blik op hem en was bezig met de Koffiekopjes "Wat een heerlijke ochtend!"
riep hij uit.
Zijn stem was ernstig en moe, hoewel hij probeerde het licht te maken, en ze had gemerkt dat hij het was bleek en verwilderd.
"Ja," zei ze, zonder op te kijken.
Hij ging naar zijn plaats aan het andere eind van de tafel en naar hun wederzijdse opluchting kwam de nette salonmeid binnen om op hen te wachten.
"Wat ga je vandaag doen?"
vroeg hij.
Ze verbrokkelde haar toast nerveus en keek hem alleen maar aan.
Ik deed niet... weet het, "zei ze.
"Wat je maar leuk vindt."
"Wil je de pony's hebben en gaan rijden?"
riep hij uit.
de het land hier is heel mooi, en het zal niet erg zijn stoffig; er was vanochtend een douche. "
"Ja, dat zal heel leuk zijn," zei ze, terwijl ze probeerde te zeggen alsof het zo was het deed er niet toe wat ze deed of waar ze naartoe ging.
